懷疑中左confIcker,有冇人有經驗知點搞?

d防毒網上唔到,load野又慢左幾倍,上網查完一輪都應該係confIcker
用左本身win10掃毒同avg都話搵唔到毒
唔知點搞好

部機幾個月前砌落,win10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Win10
Ssd?
Update緊姐

係win10+ssd,我依家連chrome都裝唔返
因為我一開始見禁野會彈另一個視窗,諗住重裝chrome可以解決問題,就uninstall左
點知依家想裝返佢話網絡問題

Rip

Conficker好似08年就冇咗?試過Safe mode

AVG = AVAST = 垃圾

有冇第二部電腦響手？如果無既話有無 Android + USB + otg?

入左safe mode上唔到網應該點搞

你係咪入左冇得上網個safemode要揀含網絡功能

唔該
我收工再試下

響公司既話，就上

下載返個 iso, 然後用

將個 file 寫入手指度

！！！注意！ 會洗曬隻手指啲資料！！！

搞掂之後返屋企用 USB boot 機，掃個毒，搞掂

好 唔該你
一陣試下

記住一定要揾隻無資料嘅手指呀，如果唔係既話真係祝你好運

即刻格式化一隻

搞成點？

返shift 表示仲未收工
不過手頭上無手指 要聽日先有時間去買番隻

你經唔經太子？我會落去跟住由陳牧師帶領嘅太子街坊會戒酒團，應該都會去到好夜，要嘅我帶埋落去

我新界牛多謝巴打咁熱心

原本頭先有諗過入元西幫拖，點知又話散咗水

岩先用左手指開機 開完都仲係同樣情況
依家掃緊毒

唉一鳩樣,唔知洗機有冇用

自己識唔識整 使唔使幫你搞

洗完啦,上得返哂D網
但唔知點解LOAD網頁仲係好慢